# news-blog-react-native
 Данные картинки являются скриншотами из этого app.
👀 Описание что я делал в этом app:
1. Создал мобильное приложение на Android / iOS
2. Запустил приложение на реальном устройстве
3. Работал с React Native Expo CLI
4. Подключал роутинг для моб. приложения
5. Запрашивал данные с сервера и выводил в приложении
6. Создавал несколько страниц / экранов в приложении
7. Делал перезагрузку контента по свайпу
8. Рендерил список записей
9. Работал с библиотекой styled-components![news-blog](https://user-images.githubusercontent.com/90722666/198876951-b9dd4968-7f47-43ca-b870-3fc4f8673660.jpg)
![full-post](https://user-images.githubusercontent.com/90722666/198877032-3565e919-06c4-4bae-9fd2-3324bb9501d7.jpg)
